唔想同女朋友分手

是咁的，女朋友話佢返唔到以前咁熱戀我，但見我又開始熱戀返，覺得我好似改緊自己，變好左，但呢刻佢又覺得淡左，唔想拖住我。

佢搵到新仔，呢個藉口嚟啫

人就係咁 當搵到代替品 原有個樣嘢就會捨棄

你個人壞左啦 壞埋右

唔好傻喇 佢有第二個

我個ex一月個陣講過話自己感覺停咗，唔再熱情。上年10月開始佢就成日比隻狗公撩，我信晒佢話只係朋友。撩到上個月佢終於忍唔住同我分手，跟住block晒我啲聯絡女人喎

專一做好仔係只會比人恰一係準備報復，呢排flirt下女屌下sp，第時散個陣都無咁傷，唔好再信人。